到底女人係咪on9

女人=on9

Agger

以偏概全

一即是全

憐登仔冇女就冇女，係度扮情聖

你講個個係

你媽媽是岸鳩嗎？

agger ching

On9生出黎既仔係....

佢都覺得你好on9姐，不過佢仲肯鬧你證明佢個心仲喺你度

聲稱自己最驚比人標籤港女
但結果發現佢有公主病 情緒病 永遠當自己係真理
話自己由細到大未比人鬧過 因為未試過做錯野 我係佢人生第二個鬧佢既人 佢發脾氣就可以唔理你

利申一星期無覆過我whatsapp,電話

自問段關係我太寵佢同冇主見，將自己擺得好低。而家佢因冇feel/悶/睇唔起我要分手，但仲想控制住我，太過份啦掛

你咪控制翻佢lo, 馴服佢啦

做佢王子咪得，到時到你可以一星期唔覆佢

真 唔係我條女=on9